由最親密既人變成陌生人

唔敢去發展一段新關係因為
一黎自己未放低
二黎唔想再次面對由最親密既人變成陌生人個種殘酷

每次都想一生一世，但原來係咁難

仍然會掛住 仍然會夢到
但都明白要放低 我好努力做緊
畢竟分開左一個月都無 依家已經覺得自己算復原得快

以為今次係最後一次點知都

我都以為係，可惜佢發現自己唔愛啦

點解可以咁快就唔愛 話唔要就唔要

放唔低

明知佢衰但都係只愛佢一個

你夠我慘
分左手2個月已經同另一條女去日本拉
利申: 拍左2年

點解呢個世界上會有種人 咁容易鍾意一個人但又咁難放低一個人
好辛苦呀

唔明點解前幾日好地地 突然一日會話唔想一齊嗰吓簡直唔敢相信

最後一句 真係

其實都知問題存在，只係唔想面對

終有一日我地會放得低！

咁你唔好留戀啦！！

可能要有新既人出現 先可以完全放低

我已經唔想再諗，因為唔再愛已經係事實，再深究落去都唔會變

好想一生一世，所以每次都盡晒力去愛，但對方要既原來唔係呢啲愛

點樣先可以無咁痛
好想放低但日日起身同訓教前都會諗起佢
好痛

新既戀情 會助你忘記

仲好愛佢
唔敢搵新戀情驚害咗人

X2
真系好撚痛
無人比他更好，所以不想拍拖住

絲打分咗幾耐？

3個月咋
他已經同另一條女去日本扑野了

淨係呢兩個時間諗起已經算好好，慢慢黎。因為我自己都係咁

除咗佢之外完全唔想中意第個

其實一日入面都不停掛住佢
只係其他時間我會不停搵其他野做逼自己唔好再諗或者接受
好辛苦 究竟幾時先可以脫離呢種感覺
個心無時無刻都痛緊